[ISIS] 11歲巴裔男童列車揮雙刀 嚇煞乘客報警拉人

一名11歲巴基斯坦籍男童，昨晚7時許，在港鐵尖沙嘴站一班列車上持雙刀揮舞，乘客大驚報警。警員接報趕至追蹤，在太子站發現男童，在他身上撿獲兩把利刀，男童涉藏有攻擊性武器被捕帶署。據悉，男童持香港身份證，現正調查其持刀動機。